邊個畫比卡丘夠我勁？

丘你老母

比

卡

超

咩係比卡丘

丘你老母
拉

屌打錯個大陸名sor各位巴打

你再開過po啦，我可以答你之後回覆全部都係丘你老母